[文宣組] 到底話無事黑警 有事警察可以點拆

而家班深藍就係渣住呢句野

正係話唔好出糧/ 市民出糧俾佢地好似唔夠力

大家諗一段野專係回應得唔得

1. 佢地份工職責係咁
2. 琴晚被打好多唔係示威人士

佢教咗你, 呢個係恐襲, 同示威係唔同, 係無差別殺人

前者針對政權，後者針對平民，政府新聞處居然將兩者混為一談，這是徹頭徹尾的偷換概念。

元朗發生的事，屬於 (1) 無差別襲擊，完全針對平民；(2) 遇襲者完全沒有攻擊性，包括老弱婦孺；(3) 維持時間長達數小時，屬連續、反覆出現的攻擊；(4) 目的是製造公眾無論在任何地方都對個人安全產生的恐慌。上環，(1)-(4) 都沒有出現。

假如元朗案在世界任何其他地方出現，定義上，這都是一場Terrorist Attack，領袖會定性，嚴查，做一切可做的穩定人心。

政府、警方，卻將之與政治事件混淆；處理元朗的態度，僅視之為有人受傷的私人糾紛。

沒有想過認識的政府中人，會變得這樣。

好簡單一個道理
你有個下屬做錯野你會唔會話佢？
佢做到d野錯撚曬 態度又串柒柒尻撚屎你會唔會屌佢？
屌撚完佢之後佢係咪可以糧照出但d野唔洗做？

唔撚洗做呀
原本警察 醫護呢D組織
就要有晒準備承受被問候娘親

唔駛拆,宣佈香港特區警察失效,自組自警團

我屌黑警，黑底打你，你唔好搵黑警囉
尋日就正正係路過都比人打呀

希望佢地屋企人都比黑社會打啦

1. 你係具有特權的執法單位 並非義務機構
2. 你受薪於香港市民 並以保護市民為其工作內容
3. 我屌你老母

有事都唔好搵啊
講得啱啊 搵嚟都無撚用
根本就係同黨

報警是為了把犯罪的人繩之於法，是相信香港僅存的法律制度。執法者是把疑犯送到法庭審判的途徑，倘若市民能夠親自把疑犯送到法庭審判，相信並不會再依賴處事不公的警察。無奈，現有制度規限只有執法者能逮捕疑犯至法庭。因此，市民相信的不是警察而是法律制度。

They are well paid for it.

公僕呀
即係等於你樓下個看更
鬧佢做得唔好
等於以後照出糧唔駛佢做野呀？

大大聲同藍屍講
宜家就係屋企請返黎個工人，做錯晒嘢都冇得炒佢呀！！！

係咪應該向申訴專員投訴，起咪999cut線，無人接，等等

香港人唔係求你做野
你唔做可以即時解散警隊
香港人自己保護自己

中

You are well paid for it!

有事無事都係黑警架啦 專業同業餘既分別 你唔會見到香港醫護行業比人鬧就唔救人 或者飲食零售行業既比人鬧就拉閘唔做生意 香港警賊就拉閘唔做生意？逗住納稅人施捨果份狗糧發爛喳唔做野？不如改名叫業餘警務處啦 香港警賊-國際笑話

冇事打警察 有事冇警察

香港嘅情況
就係請返黎個管家
謀咗自己副身家呀！！！

我地從來冇暴力過
我地從來冇擾亂社會
我地只係保家衛國！！！

而家係普通市民報警都無人理

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推